點解淨係可以Block 2000個user?

連登咁多user 咁多5p 點解淨係可以block 2000個user咁少?

吊尼

想玩單機lihkg？